有無人細個好鍾意玩白膠漿

吱落櫃桶 隔一陣佢會變一層透明既膠
細個覺得好好玩 成日吱落櫃桶

然後小學有次趕住小息飛本手冊入櫃桶
小息完發現啲白膠漿痴住咗本手冊整爛咗

鍾意玩自已嗰支白膠漿

唧落銀仔度
乾左之後搣佢出黎
勁靚

倒喺手，等佢乾再搣走佢，皮膚好舒服

識玩！！

白膠漿個頭成日會塞住

倒落亀頭

然後呢

鍾意拎人D精當白膠漿咁用

咁就又有得搣

Gay

好中意揸實拳頭唧落手背
乾左打返開隻手 扮老人家嘅手

臭撚到仆街

成個畫面好變態

小學就用來chok 扮射精
有次射撚左落個女仔度
然後拒喊撚左

啲女好鍾意玩，於是有一日我。

小學已經咁變態

摩牙

倒係手等佢乾

星光大道?

自己射黎果d 先好玩

玩到人地射出黎果D先好玩

倒落D蟻度做標本

唧左成支落同學仔個書包度 因為果時好憎佢

好大仇口喎 慘過俾你打一拳